其實有冇可能示威者可以扮返警察？

餐餐咁樣唔掂被人分化
不如分化返警察？

唔好冒警呀
雖然警察執行職務嘅時候係唔要展示委任證嘅

😂

！

冒警半個月 暴動十年